港產新APPS 熱血車公民 刷首抽分享區

上上籤>上籤>平籤>下籤>下下籤

上上籤 兩種 upupcim(UUC)機率 大概1%

[black]---------------------[/black]Appmxdia評分
建國成功 0.5% 10/10
課如輪轉 0.5% 10/10

上籤 upcim (UC) 9%

汪洋達盜 1.33% 8.7/10
塵獸胃獸 1.33% 8/10
青山閣屍
影帝蟲太
待續

平籤 flatcim (FC) 80%
社畜陳四
信畜陳到
肥打令

太廢不評

待補

無人刷首抽

有冇免課攻略?

食熱狗唔洗課金？